正視聽 左膠唔係手足 左膠係敵人

正視聽 左膠唔係手足 左膠係敵人
正視聽 左膠唔係手足 左膠係敵人
正視聽 左膠唔係手足 左膠係敵人

大家跟住讀
左膠唔係手足 左膠係敵人
左膠唔係手足 左膠係敵人
左膠唔係手足 左膠係敵人

你

係

敵

人

推 忍左泛民左膠好耐

左膠 如果俾車撞斷腳既係你屋企人或者你你你仲會唔會走去護住個廢老啊

推

我係附近 而家先得閒講
個陣講無人理

差唔多成兩個弓前開既POST講要拉走D左膠

仲比人話我分化唔同立場
到今日都仲講緊依樣野

左膠係敵人

如果下次我見到阻膠礙事，佢地依世唔洗用腳行路

不要說維園見港島見, 試著說自己區要人今晚散步

自己區要人今晚散步
急徵裝修技工
急徵雨傘兵擋雨
急徵物資兵
18區都要人啊

拉開就好，唔洗打。不分化

左